[HKGBuddies]GFRIEND討論區(21) 花心夠了沒有FF夠了沒有

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5.1

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
[/quote]

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

唉屌無精神禁錯制係時事台開左post
個個花心又潛水我都深潛算

新post留名

畢業粗卡
全部都大個女喇

岩岩返屋企一頁留名

忙內line畢業粗卡

留名

咁開唔開過?

呢個post已經開岩番

個post冇事
只係巴打在時事台收了粒膠

崔俞娜理性小粉絲留名

今日有啲頭暈,唔通係凶兆

專一留名

發覺你每次都po智智，好開心

新post留名

花心佬2頁留名

個post開左唔夠30mins 就已經2個負評

新po留名 開po辛苦哂

專一飯留名 等cb

專一清泉留名

短銀跌假髮
今次C B 好搞鬼

內有長髮

揀緊相機留名

跌乜鬼野比sinb唔覺意批左野咋嘛

好期待fs留名

唉

新po留名
等cb等到頸都長
上一個post yuju 馬尾好正 charm charm
sinb今日個頭我覺得靚左

New post leave name
係cb既味道
忙內line畢業粗卡

好似個界向左另一邊

新po留名
Yerinbb世界級

專一Buddy 二頁留名

巴打係放既話
Tg: lucifermorningstar666

畢業大晒，post多d智仔同B仔相先

西面智

收工
痴心專一俞娜飯 留名

新post 留名

你好

新飯? 你好

智:做乜_

新飯留名
啱啱睇女朋友
想問各位ching有無咩綜藝一定要睇

Oh My God Tip

去哪兒 showtime 美好的一天
小弟睇完呢三套就入坑了

呢個網有星數推介 雖然入面好多link都已經睇唔到
但起碼可以知個節目名再google

新post leave name

專一飯新po留名
金紹情世界第一

難分真與假

GFRIEND 所愛的歐洲仲有拜託了小狗
睇完拜託了小狗就入左坑

我仲以為我認錯巴打

扮完工上水留個名
追完post佢地d假髮真係笑到我肚痛
畢業咁重要嘅人生大日子先黎笠個假髮
遲下睇返實笑成世
笑完但又有d驚佢地新髮型

拜託小狗都入到坑
好多人都話悶到甩轆
利申 等緊最後個集中字

第一套綜藝算係咁啦
但我睇到第7定唔知第8集開始覺得做嘅野係咁重複就停左 到而家都未睇哂

頭一兩集都叫有新鮮感，其實有d悶
係中間有d情節好睇，都係等緊最後個集中字

其實呢到有冇人有玩開耳機
今朝早放屎忽痕上左旺角星際dma試野又忍唔住買左條耳機線
唉 買咁貴都係用黎聽女友咋 快d cb好冇

又黎呢D topic 呢度好耐之前有好多大神講

應該話以家果邊先岩

點玩得起 聽聞有人用緊六單 好想J下
利申 用緊入門野聽

直接大打佬都冇人理 , 存在感好低

呢度大把富二代
大至相機,細至耳機,貴至潛水,都有人玩
可惜我無樣野玩到因為我無錢

已經開講左好幾次
你可以問返懵佬，佢地係大神級嘅

你個三樣野都好似講緊同一個

講緊咩? 好似講緊耳機 ,
用緊咩耳機呀 ? 耳機線只係最後既輔助黎

歌既音源 = 耳機 > player > 最後先到線

專一留名，好似聽日有節目睇

睇黎又黎耳機post推幾頁

拜託了小狗最後個集 同 小電視下部 中字 係唔係有生之年唔會出系列

最深刻係美好的一天成班人偷食杯麵同坐係床到傾心事講到喊， 仲有showtime yuju 笨豬跳
後面果兩part睇到我眼濕濕

仲有yerin上RM,宣傳rough果集既weekly idol都睇左幾次

Ak320+Akamp
Fitear monet 17
講起音源 女友pkm個首其實有冇無損

豬

準備轉台，由女友post變耳機台.............開始

新Po留名
馬尾豬同孖辮豬真係一流
我 愛 崔 乳 豬

呢啲topic害人不淺 仲會搞到人身不如死

係我地嘅傻豬女神

屌你 買咩鏡呀仆街

有錢人
pkm有呀 , 你要既我share出黎 , 見大家都係毒友

唔該哂巴打

懵佬都未買相機
你唔可以咁樣離間我地銀黨之間既感情

屌，冇錢買鏡，冇錢買耳機呀

好似好好睇咁
唔該哂絲打

買啦買啦 , 但應該唔去追cb
追星可以下次 去埃及可能一生人去一次 , 所以相機先決

好心你吔就唔好學銀仔咁乜都重課啦

睇睇下又好似幾順眼啵

有冇人知呢個網邊個整 一入到去話For HKGbuddies Only

乜q綜同live都齊哂既 , 邊個巴打咁熱心

各大神

好開心 仲係公司

都唔知邊個咁無聊嘅，乜都齊
一定係old seafood HKGBuddies嘅畢地

好， 我知道了

話說之前有人問我做乜要打呢句野
又問其他buddy是咪唔用得
我到而家都唔識點答佢

你d老婆無接你放工咩

好想亂貼日本妹

快d share

高山一実老婆生日快樂

肯定班cd-rom瘋狂偷片啦
btw 你地每偷一條都留哂 ip record , check一check就知你住邊 ,
不過大家都係buddies就算啦

班友遲早傾買樓

邊個dl左16蚊 , 下次交收請我食雪糕

一定會請
今次今係乜乜懵佬食甜筒

物質主義享受撚 , 冇相機去追星真係非物質主義 , 好唔合乎經濟效益
返黎冇相睇 , 對住個親簽打 咩

重課係銀黨十大宗旨之一好似係

想下好啦

對影相有性趣但怕入坑太貴
所以一直禁制住自己

以前有玩開相機影風景
之後有其他興趣而且入左相機個坑又太大洗結果放棄

最靚嘅相機係自己隻眼 窮撚安慰自己

我興趣係捐錢

捐比我啦助養我啦
係非洲每60秒.....

銀仔同乳豬去歐洲都好鐘意用眼睛咔嚓

馬場草地 咩賽馬會贊助 我通通有份

快啲公布cb啦

要攞假夾schedule

研究左成晚 , 多謝咖哩大神比意見同埋學左好多影相既基本知識

原本睇好A7II FF機 但睇睇下我未夠班玩

最後揀左SONY A6300 + 支鏡

一係一長一短 24MM + 70-200MM , 分別旅行同追星用
一係一支18-200天涯鏡

各位大神有咩建議? 打算去試

Iphone6s走天涯
基本野

+1

痴線!!!!見到yahoo bid有snowflake同flower bud
條友開$1400 2隻

後悔之前有貨無買, 依家想買都無得買
有無大神有多隻可以轉讓

各位智黨黨員 上上官咖
智仔又打左一篇野啦
仲有好多相

唔好咁講
純粹分享自己影相體驗
入左一年坑
廢到喊
仲大把野學

見到有人問耳機,順便求無損 是但搵download個音質聽得好唔舒服

智智係cafe up左好多學生時期既相
時日太快
原來曾經同智智用過情侶相機a5100

上面有仆街Mon啦. 其他自行買音源 買碟rip

黎緊呢兩日公演希望佢地唔好飛甩個假髮
sowon真係好好笑係咁禁住個頭驚死會甩

留名學野

咖哩大神

twitter已經好多轉post官咖智仔d相
篇文留番d大神翻譯

搵左好耐都搵唔到 大神

好mk

如果天時地利人和咁好彩夾到時間今次去追cb諗住借機算
唔係唔捨得買，但買完追完好似都無咩機會再用得著
說服唔到自己去買

小電視下部中字 可以check 集數係 橙viu app 睇

我說服唔到自己去
點解會咁？係咪因為未去過未入坑

頭已側

說服唔到自己唔去
我可能淨係去星期六日都照殺

mk智

學咩人扮日本妹

訓唔著睇下B仔先

睇第一張仲諗住屌鳩轉角巴po日本妹，點知..

再睇埋肥隣，就算攝鏡都露出個女神樣

點解我咁窮
每個月計到啱啱好點樣可以用晒啲錢

喊包隣

過多一排我應該同你一樣

就算喊都好靚

咖哩大神幾時教我呢個影左半年相既小薯影相
Btw 垃圾騰龍而家先來出A009 2代
我呢枝鏡仲未供完

邊撚個發明2月得28日

依家覺得2月太短而又好多野想做，時間唔夠

咪玩啦
你影得仲靚

我B仔~~~

SinB呀~~~

HKGbuddies轉post~~~
訓了!!

留名
迎合今日主題校服相

又來了
幾似情仔～

原來VIU 有

超眼訓

早晨
一起身就見到咁多MK智相

忠心黨員拜見主席

Buddies早晨

新飯留名

其實真係情仔黎

又要番工

呢個禮拜好似特別漫長

各位早晨

早晨 喊包

各位早晨 黨員早晨

各位畢地 黨員早晨

我琳

還有智黨嗎？

有嘅 應該

專一清泉8頁留名

今日放假
好掛住老公巴

有呀

還有銀黨嗎

女神琳包包面真係冇得輸

老公黨

智黨

快拜老公巴

短銀黨

還有琳黨嗎?

你走啦番番去隔離post啦

有短情,豬,琳,b,智黨

只要仲有唉巴
6黨都一定有成員

專一花心黨

你放過我啦
你到底想我點啫

死ff撚 靜啦

比豬黨踢左出黎既遊魂野鬼
希望琳黨收留

做咩事

蝦蝦蝦

又想搵水泡琳

我都想入琳黨

新專主題

幅圖究竟乜事

點解得yuju個表情最正常

我會唔會比somu告

安己不

笑到喊

豬黨有人踢你出去咩

Yuna個表情

其實差唔多全隊假髮嚟講
係唔係要讚
SouMus d marketing 比人有幻想

情仔。全程驚到

保密功夫做足，有神秘感等人期待下cb
somu marketing不嬲都做得唔錯

又會咁熟嘅
估唔到合作左一次Sinb同港女fd左

飯埋佢

自己友無辦法唔支持
好似係

乜水？

好似係姓莊個位 唔知係咪

莊錠欣

大神，咁都記得名

花心大神

CLC post講過Elkie個家姐有睇過高登既CLC post。

真係架？幾時講過

之前響高登講過，不過依家唔知連登有冇
可能都有mon clc post

小星星食完lunch收到大佬通知今晚要直踩開埋夜

我都ot左一粒鐘 冇錢的
今日真心攰，食完飯直接訓
為左相機

我今日都要繼續ot
加油頂埋佢

ot有錢㗎咩 好在平時都算準時放

咩節目黎

女朋友都成日mon依到既post啦
好出奇咩

花心都咁多籍口

唔帶手套 其實幾痛

我單手都抽贏女朋友啦

承歡

新節目嚟架

hi umji i love ur ma bin look so much

Trick & True, 好似岩岩做完

呼～

Twitter post 唔知真唔真：

According to a fan account Yerin's new hair color is blonde

唔係變金毛隣掛

直覺覺得會幾好睇，應該唔會係mk feel既

紫毛仲正

又到考驗真飯既時間

睇返琴日fancam見到佢地d假髮忍唔住係咁笑
今日上班sowon直情戴左頂畫家帽費事露餡(?!)
其實有冇假髮會冇咁假

金毛我都ok，唔太金其實都幾襯
就算剪短都幾靚，最好好似sinb之前咁樣到肩就ok

佢地好似唔慣戴假髮，戴唔好咁又成日整，出黎感覺好搞笑

好期待佢地講戴假髮趣聞

我覺得短/金都無問題 靚就得
不過如果真係金 公司都真係幾豪賭
話哂女朋友既型像係賣清純
建立左兩年既型像 大眾一唔受落就好大鑊

幾時有公演？想充電

好似上班冇耐可能冇咁早

屌 點解你地可以文字討論

因為等緊你出圖
懵佬係時候post多D金mo琳俾我地適應下

有無紅毛女友
好鍾意紅色頭

呢張係nanana cb前半個月

藍毛
龍珠咁
神比古洛

長銀buddy 就好似堆泡泡咁 掉落地下

帶埋維尼巾錄影

我都望到

B5大神

最後個個打錯

今日個stage仲覺得佢地個假髮好唔自然好好笑
到底仲要笠住個頭幾耐我已經接受唔到個假髮

娘娘真係太明顯

維尼巾上埋電視

銀仔同yerin去左玩泡泡個時
得返sowon自己一個坐，隔離左右都冇人

what is it?

假髮隣

個瀏海好奇怪

維尼巾都唔識,一定冇飯開B5大神
維尼巾係一樣B5大臣進貢畀娘娘,而娘娘不停重覆享用嘅神物

babyfive大神進貢品

真係好怪
Gaon 頒獎禮都係戴假髮咁咪無咁好睇
（Twitter流傳Yerin染金毛 ）

媽呀我笑到標哂眼水
勁似tbb d劇集求其笠個假髮扮後生

B5大神嘅貢品真係心得娘娘歡心，餐餐出job都攞住

個假髮真係，之前睇過其他藝人戴都冇佢地咁樣，有好搞笑嘅感覺
尤其係女神隣個頭，好鬼得意好搞笑

b5大神出道啦

你見識小

太神喇

一係齊齊帶帽
今日sowon戴左頂帽好似好過琴日
感覺佢地個假髮捱唔到幾耐

玩泡泡幾好睇

戴左帽都係有怪怪嘅感覺

淨戴帽好多團最後都爆煲

響公司冇得睇，等之後cut

唔識韓文落個啲唔知乜黎
又有垃圾扁嘴銀睇

笑眼愛可琳終於返黎

唔like咁就比西面銀你架

好似有fan cam影到琳仔個金髮，
仙隊就驚跌假髮，但係我覺得頂帽都就跌

有番初初出道個feel......

agger
肥嘟嘟

琳本身公仔樣應該carry到金毛

睇相冇咁金

好期待 快d除假髮

打定底 有哂心理準備

我接受到
不過硬係冇左女神樣變左有d搞笑

染髮已經跳出左校園呢個框架 .我諗係時候玩下intern OL

好期待佢新造型

其實漂頭都係漂到變金架啦 , 話唔定一染就變綠呢

好好笑呀個假髮

利申 真毒冇搞過自己個頭

係咪得我覺得呢個髮型ok
我覺得可愛度爆登

可愛隣呀~~~

又見到B5巴貢品

可愛還可愛 但係個頭好似大左好多 好好笑

出道笑眼

係可愛度爆登，但係一睇就知個個係假髮黎，
違和感太大啦

唔通全盛肥琳要返黎

好靚

大頭Yerin

幾時現真身

戴左頂帽硬係怪怪地，情仔條頸好似就住就住咁

正 紫毛情

Happiness

情仔表示小心為上
飛甩左都唔知執唔執返黎戴好

勁有畫家feel

真係比你地燈中染金髮lol

繼續打下底先

真係染髮既話
好期待新歌係咩風格
唔知幾時有 teaser

金髮會唔會走girl crush

番工上水追post見到成班csl係咁ff
繼續深潛

又放下女神隣嘅開心樣先，笑得好甜

yerin幾襯呢種金
如果佢地全染晒髮
會係咩concept
會期待

好靚既假髮~

琳仔唔敢dup低頭

吊帶LINE 2個一齊跌帶

好charm好期待

佢地好驚個假髮跌咁好搞笑
Yerin, Sowon同SinB條頸梗晒，硬晒軚唔係好識郁

OT緊上水

巴打加油

rough b仔勁大動作fing佢個頭都冇甩
我諗其實夾得好穩，係佢地自己形住會跌

所以好搞笑

金素靜好似肥左

諗諗下其實sourcemusic都幾識製造話題
幫佢地笠個假髮就成功製造咁多揣測同笑料
燈乜鬼呀貪得意戴個假髮就嚇到你地
最後其實冇轉過髮型

打招呼嗰陣
得銀仔夠膽大力 chok個頭
其他就條頸硬晒咁

蘇社長果然利害
其實係畢地等cb等太耐所以少少改變都ff同揣測到好大

襯d大神去左攝影台傾野時，靜靜地放下圖先
之後先去學野

睇左咁耐剩係見仙隊肥琳同umji有戴
銀仔同b應該真髮黎
銀仔短髮基本上無可能戴假髮
sinb 條special clip見到有夾頭髮同髮線應該真髮黎

短既假髮 , 有堆長髮係入面隱藏左

b仔個頭假到咁邊忽似真

超級cute

假(髮)。肥隣

agger
仲覺得佢好慘 , 畢業都冇得用真髮
返而智仔就唔覺假..

俾死黨joy笑佢

B仔果pat瀏海

好有衝動想衝埋去撚手扯開佢假髮
sor 有小小強迫症

有少少嬲公司搞到佢畢業大日子都要留黑歷史

超級可愛嘅反應

幸福肥

有拖拍

好想睇到新造型

唔好咁大聲
我同情情未想咁快公開住

返得屋企未

Oyasuminasai

娘娘叫你唔好ff，去bbq都唔叫佢呀

一腳踏

東方巴都抽我水

認真
從來都係得情情一個

好啦唔抽你水啦，下次叫埋我一齊bbq就算啦

肯定全部短髮 等脫飯啦你班人

唔好ff咁多啦…情仔係我既人好耐架啦…

小心，小心，小心..........假髮唔好跌，不過條帶跌左一邊

唔會全部短髮掛

脫哂飯就可以一人獨佔

俞娜呀

ho jeng

搞乜呀 好正啊!!!!!

因為佢係俞娜 佢不嬲都好正
我已去大神網站 SAVE晒啦

屌又搞到咁夜先訓，相機害人不淺。

睇左成晚唔同鏡 最後都揀返原本果個

真係要再努力啲搵錢！

B仔，晚安

各位晚安啦

當佢係真髮 好鍾意呢個髮型

諗買唔買諗一兩個月
儲錢又儲返三幾個月
諗買乜又諗返三四個月
咁就差唔多

點解肥琳而加跳得好似冇之前咁落力既

要就住個頭

睇返以前d stage真係好正

而家我都有個世紀大難題就係要sigma 120-300 2.8/f定原廠canon 300 2.8/f 好
有冇專家可以解答迷途小弟既疑惑

各位手足，開始捱麵包未？

各位早晨 今日都幾凍吓

堅尼地城食緊海風

今日做室外

巴打 著緊幾多件衫呀

會唔會凍死

做做下就熱到半裸架啦
練返十舊八舊肌找數

凍撚死
12度

咁加油啦

唔會咁快死嘅

早晨呀頂

黨員 早晨

屌你訓左4個鐘就番工
番工途中都可以中雀屎
我件大褸呀屎忽雀

新年行大運

雀屎仔

行屎運今年rip

史迪仔mix三眼仔

屌你咩蘋果新聞講乜野呀你

垃圾蘋果 又係到講整容野

好想攬住懵佬取暖
利申非gay

銀仔anti講得好

都叫左你咪食咁多野架啦死肥銀

肥都係罪黎

蘋果位buddy一定轉左會 好似我咁

蘋果果位唔係once咩

勁大聲fan chanting

咪話左因為病所以停左跳舞一段時間law
唔運動就易漲架啦

大叫油炸親菇個時 yerin 俾左個手指公

今日凍凍地突然有d掛住韓國嘅冬天

早晨
屌咁鬼凍搞到又遲到
11點要係柴灣同大佬開會而家先金鐘

又老屈 跟本D人覺得全世界韓國都整容
唔該望下香港同大6先啦 佢地整得仲恐怖
個個都ab 冰冰 楊冪樣

之前係facebook個韓星page都見到d人留言話銀b肯定有整容
無所謂啦
有無整都會支持女友

最搞笑係毒果話人同10歲個樣唔同靚左
大佬你攞小學生黎比 個樣都未大定
唔同樣好出奇咩 同埋女仔化左妝同無化妝個樣都好唔同架啦
同埋老作人地整容都俾D心機 得一張圖
起碼都貼埋10歲個張圖 俾人比較下
得一張圖就老屈

深潛留名

女友幾時先有得上rm

死守短銀黨共患難

全盛時期既懵佬一日可以鬧幾多次短銀

rm鐵粉雖然想睇無嘉賓
但好想睇女友全體上rm
畢竟我係靠rm認識女友

最大問題係 明明mk銀最撚正 然後長銀 最後到垃圾短銀
點解會越整越樣衰

懵佬咁都有位入銀仔

好撚熱呀

sad but true長銀一去不回

有d野過左去就係過左去

明明收藏左百幾張佢地出道既相，
諗住用黎反駁人地話佢地整容。
點知而家比人老屈返轉頭
Btw 韓國整容又點，髮型>顏值

垃圾蘋果

新人報到

你好

入咩黨都好。唔好入短銀黨

睇番琴日嘅live,個人立刻醒神哂

毒果話近日發現網上有人講銀仔10歲時照片
明明兩年前已經講緊銀仔童星時 以家變左"近日"
擺明呢個"近日"就係毒果自己老作

屌根本side鳩氣
全世界所有人個樣都同一出世唔同嫁啦
咁講不如話全世界人都有整容啦

盲撐我短銀仔

真係好新，唔知咩係短銀？？求教

究竟要去到咩因愛成恨先會咁講野

短頭髮嘅銀河

[/quote]
自推呀

究竟幾時先有拜託小狗最後一集?
PS等左半年

This is 短銀

懵佬暴走mode

好心一嚟就唔好嚇走啲新飯 之前好多都俾懵佬嚇走晒

好名

我留左好多飯係到
個個入黎都同佢地吹水 等佢唔怕生

又唔會嚇親既，啱傾咪傾多兩句，唔啱傾就潛水做CD room

我好nice架
佢地亂講野 唔洗理

歡迎

我都係想識多d buddies先走去開個account 留言，入坑後淨係係度自high 好無癮，想揾多啲同好

笑

最鐘意邊個

咁你最鍾意邊個呀良仔

又一個忍唔住要開a/c入黎叫春既新buddy 歡迎你

忙裏偷閑，扮緊工/學 一齊充下電先

咁mon住我地日叫夜叫春係好辛苦既

齊齊叫春等cb

變左日經

忙完成朝上水，睇到果個毒果新聞真係得啖笑，銀仔細個嘅相都冇張係咁吹
好心睇晒銀仔出道前d相同片同埋依家化左妝同肥到有雙下巴相比較下先講啦

（yuju)豬黨仝人向新飯問好

隊長

已經叫春叫左幾個post

btw 歡迎新飯

又一個加入娘娘大軍

識貨

又一個入伍 隻隻兵都五勞七傷
PS B5出左道已經唔係兵仔

睇黎呢度好多腳撚

其他我都中意架。只係要揀最中意既話應該係隊長。
入坑好似半年都無，應該買番曬佢地出過圓形既野

bro, you just started a war

召喚肥琳潮文

你講多次

最鐘意邊個話

就係你 短銀

好似脂肪寶寶

我做左啲咩

家族吖嘛，一家人點都有d似

鐘意娘娘嘅係唔只睇腳嘅，好似係

make love, not war

新飯 你好

仲要幻想同娘娘make love

短銀既魅力就連呀媽都比唔到我

仲要衰多野

不過畢地好nice嘅，下次小心用詞就得啦

其實我都係玩下姐

拎呀媽黎同銀仔比較

yes sir, 即刻收聲

係咪講緊情媽

講真，肥隣冇得輸，歡迎新飯加入隣黨

肥琳之所以叫肥琳係因為肉質鮮甜肥美好比藍鰭吞拿魚嘅拖羅，油份一分不多， 啱啱好食完之後飽而不肥，係全世界人都爭相競逐嘅上上品

好白滑

好肥美

睇黎又多個csl新飯

好野今晚又有mk隣睇

呢張笑琳真係世界級 引死人

如果

如果3月cb 咁我睇飽就可以上路啦

有買趁早,有啲面臨斷市危機

變態飯要驅逐

豬黨每日指定

我 愛 崔 俞 娜

巴打同我諗既一樣

崔 俞 娜 點 解 咁 完 美 架

收工返十幾日又一支鏡啦

我唔係咁既意思

I love Choi Yuna

宇宙

講聲長銀正過短銀！

我罩你，單挑五黨唔係難度

又係時候召喚Faiz

sorry bro, 雖然我講錯嘢，但一樣還一樣，呢句真係講唔出

短銀正過長銀

you poor guy la
長銀黨雖少,但講實力係最頂點
得罪懵佬,rip
希望你有機會再做番buddy

笑死

你死啦想當年有位巴打就係因為講左呢句
自此之後就無再見過佢上水

短銀世界第一

短銀黨聲勢浩大

隨便講痴線嘢 有我睇住

反了反了

怎麼去擁有你的笑容

放心!! 仲有強大嘅女神隣同大佬B黨照住你

係咪一定要入黨派架？

智黨只可笑而不語

仲有花心黨

唔一定 但就一定要入天下第一大黨懵佬黨

唔入懵黨唔好話自己飯女朋友，仲好記得初飯女朋友有懵懵照顧，有晚臨瞓開心到偷喊

通常新飯入到黎無耐有3個共通點
1)越黎越花心
2)越黎越多叫春(特大紅字)
3)無間斷吹奏懵佬大神

無黨派

跨黨派吓話

唔好理啦...

多過聯合國嘅黨籍

做一次潛水啲gears保養又成千

應該係跨團派

好複雜，睇黎我都係做番CD room算

唔複習 你日日同大家吹水就無問題

大家講笑啫，多d入黎吹水啦

幾頁都冇人講
金韶情世界第一

好耐冇見到情黨叫春

大家餓左成五個post半個月都黎，已經開始痴痴地線
我只係小薯，唔鐘意長銀唔緊要，還定冇人識欣賞 慣哂

呢個距離都輕鬆影到，係你啦70200

餓到個個變左csl

入咩黨又有咩所謂，我都無黨無派，長銀黨死撐左半年好攰
下次Fs近距離見完真人再決定飯邊個
上次mama豬仔先得一分

sorry 未識分邊句認真邊句講笑，驚再亂講嘢得罪各位巴打。
各位係學生多定在職人士多？
我係扮工人士，所以好得閒，隨時可以吹水

冷靜呀清
幾千張得幾張睇得

好耐無人開post ?

係餓左好耐等女友cb

依到在職人士多 24小時全天候叫春

其實隊長有冇官方譯名？見度度叫法都唔同

Sor 語癌
餓左成半個月* 夾埋推左5個post*
啲人叫你多啲上係因為驚你小上，追唔切post而唔上黎

冇正名 但證件寫金(韶)情 好似係

cb會去韓國嗎？

素靜 素媛 素隊 素仔 素媽
韶情 韶仔 情仔 情隊
點叫都得

有個17年dse嘅死囚係度#

我要找數。。。所以去

新飯留名最矮個個好得意
想問下叫咩名

找左第一條數先

唔可以咁架，唔可以學sinb考天材，學下umji就岩啦

台灣個show度隊長個名牌叫素媛

個個show 女友叫G girl添

一早找左啦

不嬲kpop 中港台 都有唔同
你可以跟大陸叫sinb做飛爺架

有咩數要找

之前唔係好多巴打叫佢仙隊咩

仙隊係我地圍內叫 因為有仙氣

俞娜 我愛妳

識貨呀靚仔

之前傳到香港啲sns都用仙隊啦，到底有幾多人mon我地po

尊重番好嗎
話哂都係我老婆

個個都笠住個頭差唔多
唔識聽韓文 求大神翻譯大概講左乜

又ff

嘩 無入一排 巧多新面孔

娘娘啲軍糧係咪毒品黎，咁多情黨出現幻覺既

新飯覺得你先係新面孔

新飯覺得你先係新面孔[/quote]
新飯留名

你點知我每日睇住娘娘d相都會流哂口水

叫春會嚇走人，請節制

老公

老公巴

Agger，得智同銀黨清泉唔叫春
ff

肥dong上線啦

你一定冇ff,係懵黨

hi東方大神巴

好耐無見

世界末日外星人打到黎

上次老公巴fanmeeting差啲俾我騎劫左，幾唔好意思呀

我間中都有上嚟，一見就見你ff

你笑肥dong?

一月頭去睇完偶運個預錄影，隊長真人真係都真係識發光同有仙氣

大神們陸續上水證明cb近了。
班大神唔同我哋一般見識喺度叫春，大家要學習下神

偶運

乜鬼嘢我fan meeting 根本係懵懵大會

請引用神既引言

好掛住你

gay test

個topic鬧得好岩

呢到變左好多好得人驚
[HKGBuddies]懵佬討論區(22) cb未？

派咗咩好野俾巴打你

CB啦我

肥琳仔

occe巴打好似好耐冇上線

無啦啦一埋公演圖 , 要慢慢PO

我唔係坐佢地果個飯區，係搭朋友單先抽中可以入場。坐左係另一個女團d飯度

簡單d黎講姐係花心

果然buddy=__心

點花心都好唔好係到講就得

巴打加油 好快捱過
我上年都係有呢到畢地罩住過關

有個乳豬飯去完韓國一轉返黎唔覺意轉左會

UMJI_JJANG啊
又Closed屌屌屌屌屌屌屌屌屌

喊出黎呀

點解又會closed

好好笑有韓飯今日問b仔個頭係咪假髮

ot完返屋企先慢慢睇同慢慢post

今日主力mon post
去左隔離po為戀愛平反

其實好似唔少韓國大神走飯

出道大神飯買少見少

做乜比膠我

我都好想見你地

點_解呀！

三週年應援用“一起走到最後”做主題

搭單都算花心，唔搭去都無得去喎。雖然on 99座係度十幾個鐘悶到嘔，下次就算有得坐佢地果區都唔會再去

hi 年青人

有得睇好好啦，我都冇機會

覺得上次咁多人應該影番張相留念

揾個識韓文既巴打，等秋季偶運果陣去電視台的網度報名，有機會中架，但依家紅左我諗比之前難。 同埋好多韓飯對外國飯都唔太友善

點唔友善法

食飯 約我

唔係富2代既單人飯係好辛苦

我唔介意見但未必個個鐘意，同你地每位留影，最後一次在聚會見我

我冇哂你地contact被禁止留contact

你地真有心

還我umji

好多特大紅字

Btw B黨清泉

睇文筆似乎係被迫放棄

唉 , 我明佢

안돼

眼神同埋身體語言話比你知，你行_開啦！

冇佢我智仔圖庫應該過千張都冇

智啊!!!!!

Feb 8 -KBS Radio 90th anniversary
Feb 9 -Pyeongchang Winter Olympic games event
Feb 10 ?
Feb 11 ?
Feb 12 -Group photo shoot
Feb 22 -6th GAON chart kpop award

係時候了

Buddies_art ‏
#Gfriend’s wig, a sign of preparation comeback? Yes It's getting near...

我愛你呀大神

計下數就知

慢慢流返長 , 唔急既
先由中銀開始

智智：要哭了

見到呢張笑左

可能大神係學生，要為前途打算所以冇得好似以前咁追呢

今日唔睇相機 , 睇返琴日啲片

應援好強大 , 又要練定去泰場啦

umj짱大神係韓飯黎
見佢成日打英文而且英文程度唔似普通韓國人
所以我一直以為佢唔係韓國人黎

脫飯不是這麼簡單 , 期待佢忙完CB
利申 過來人

我搵你 ?

優親呱！汗給嘿！時甘潤！塔溜索！
穩翁潤Him掐給！優加親估!

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

幾靚

h[img]ttp://

豬黨好似ＰＯ左，再ＰＯ多次先

umji

咩事呀
loop緊twitter未睇到 , 今日搞咩

岩岩先講起，不過應該冇乜事嘅

今晚B仔好靚

宣傳下先，短銀世界級

智呀...

銀仔呀...

perview , 不了

...

最憎人扁嘴 !

btw , 推太快長期係吹水台置頂 , 好撚多人入黎俾

preview先睹為快，照殺，乜糧都照睇唔想餓死
之後先再放高清相

我想識你女朋友

[4K] 170209 평창동계올림픽 G-1기념행사 여자친구(GFRIEND) 무대끝 영상

爛地又唔算爛 , 只怪舞步太難..

片主 del左了

自膠一打 原來冇del到

而且可能練習新舞太多，一時腳軟啫

屌..原來個地板漲起左...

所以唔小心click一下腳軟跌低之嘛

[集思廣益]我泰場應該影邊個好

小事啦 , 公演始終都係咁 場地問題

長銀

交返個場畀大家 , 一貼圖必靜

長銀好似退左團啦喎

一定係短銀

唉 , 越想長燈神就離我愈近
我應該會影乳豬 , 是咪要背走位?

影我豬

乳豬睇2次都遮住左

不過唔貼圖等陣就豬黨圖海叫春更加冇野睇除左睇豬黨

...不如我4k拍片
講下姐 , 影智仔都唔錯
死都唔影短銀是常識吧

影B仔

團飯大愛撚 , 一首歌影一個

但銀仔最好影 根據眾大神說法

冇睇過showcase 冇試過係演唱會咁暗既環境影相
影到一半唔滿意收機肉睇算

如果影銀對我黎講幾難下...要zoom到睇唔到短髮既尾 ff做長髮

自己PS做長髮

而家d頭髮咁短真係好唔襯佢

cb前3x日會post回歸照

唔係呀嘛

好掛住你 , 去左邊

畢左業啦長銀

未了願 我替你朝浪濤吶喊
聽聽有沒有被迴響 青春怎會零創傷

一直都想著他 他會想著我嗎
明知再多牽掛 都不會有個解答

啊 ! 啊 ! 啊 ! 啊 ! 啊 ! 啊

你的武器都沒有了 還性感嗎?

宜家行可愛路線

新飯留名，準備好叫MK린未

巴打單拖去？

"모야, <난 당신의 머리를 사랑,> 나ㅇ, 내 머리만 사랑해?? 너, 내 머리만 사랑해? ..."

咩話，你喜歡我的頭髮，
只有我可以愛我自己既頭髮
你話我愛你，但在你愛既在我頭上?

無限loop , 好撚sad

我地呢到過25條友去

小學b唔識講大話

呢個page 25人去

呢張影到個樣好恐怖......

呢張無表情B..

B仔大話唔識講

頂，又回左兩次

傳說中既紅字加廿四小時全天候叫春

未算，夜d你睇下乳豬黨叫春先啦

與其望住個mon去睇佢地，用自己對眼去見佢地真人係最好，你最佳既菲林係你個腦，影相呢d應該交比飯站大神去影

再見啦Umji飯拍大神......

工已收 又可以上水推下post

不而家唔係bam咗紅字咩

Sowon (假髮ver.) 世界第一

大型紅字 會令眾畢地 暈暈地 所以大字叫春算啦

之後好似有飯問銀仔係咪真係唔cb
銀仔話：cb?呀...真係唔cb呀

可愛度 100/100

短銀絕對係sliverboy嘅全盛時期

相機當做望遠鏡是常識吧
上次mama佢地係主台睇得個影 有支鏡就睇到啦
同埋用黎去FS 簽完名冇野做個段時間影 , 泰場咁暗既環境對我新手應該好難影 , 真係唔得收機睇

但你咁做因住比人趕走
不過坐山頂位，影相真係要用大炮。。d 70200根本唔夠

由佢地出道開始中意佢地 大家好

係呀 應該唔止

[團購] HKGBuddies普通版T-shirt 訂購

推一推

放心 我個位岩岩好 , 仲有FF鏡X1.5 300MM

想講係 去泰場呢到既Buddies應該唔止25人
去既希望都比小小錢買件tee去做應援

利害，咁cb會唔會有團去韓國睇佢哋阿？

呢到有幾個大神會長駐個邊
去到再搵人都得 , 大家因為工作好多時出發日期唔一樣

你好

女友點解係狗

我要做佢地既狗 忠心女友狗

通常12點會發動

豬黨大佬上一頁上左水

留名等吸經

霸王

豬黨冇大佬

我 愛 崔 乳 豬

我地每個畢地都對女友好忠心

豬仔好正

駛5刀

可能係真 永遠唔CB 依到永遠叫春

俞娜 不嬲都係完美

求解 唔明

點搞呀 我連gif個範都撈埋 , 就黎冇野睇啦
btw 我去左韓國呢個會唔會好靜

駁** 唔到
原來打錯字

講到吸經梗係痴實霸王巴啦，追cb達人

仲以為乜野5刀

知不知每晚想妳十次百次

係眼鏡mode嘅俞娜

訓之前放呢張圖先

希望夢到你地兩個 等我可以做浪子飯其他女

仲要係孖辮豬

痴下霸王啲運先

講到孖辮 一定放下依張

Yes

真訓 , 今日好似推左好多頁咁

智仔 :

Comeback ?!

幾時cb呀
掛死我啦就嚟

係gif呀 好得意呀
忍唔住啦 要紅字啦
我 愛 崔 俞 娜

應該有20頁
有新飯果然唔同d

臨訓前叫一叫春先
順便示範下咩叫豬黨紅字叫春
我 愛 崔 乳 豬
各位黨員各位畢地早抖

話咁快又3x幾頁，好快又新post

170209 여자친구 (GFRIEND) 오늘부터 우리는 직캠 @평창 동계 올림픽 G-1 4K Fancam by -wA-

16 dse 輕鬆屌打
讀fd

智:我要同老公睡覺啦

明明係講緊:你地做咩呀?!

15 dse 表示輕鬆
利申：讀Asso讀到成隻狗咁

有冇問智仔趺親痛唔痛

加油呀,要順利呀,曾經有好深刻既悲痛回憶,
比力量你

你都要加油,BUDDY互相扶持,
捱埋佢啦,仲有幾耐讀完

等陣會詳細檢查
你又話瞓

15 dse 表示考試afk走場 , 做緊狗
其實全科合格 冇讀落去 唔係材料

睇公演飯拍 睇完又有人upload多一段

我都睇緊，睇睇下又一條新不停loop

讀埋fd想走 無咩心機讀 hd又唔知讀乜好

屌又po左女朋友去其他post(健身)

讀埋今個Sem

又到左夜深啦
係時候講番句

長銀呀

而家呢份落手落腳真係學到野 , 我又唔怕辛苦
多勞多得 由去唔到fs買唔到相機 變到有

又幫手宣傳女友去健身post

冇(帽)撚左啦

你本身已經有錢

好快啦,努力

巴打加油我都yr3 sem2仲捱緊

上年做文職日日OT 4粒鐘搵返黎
洗哂去潛水啦

diu講呢d

娘娘玩脷.....

共勉之

小有

OT O到幾萬蚊番黎

娘娘通常鐘意用食指hi個鼻

朴經....

係B仔專脷黎

懵佬又話瞓

真係攰 , 唔傾

班死韓仔1點40分都唔訓

B仔係通常啫嘴

170209 여자친구 (GFRIEND) 오늘부터 우리는 예린 직캠 @평창 동계 올림픽 G-1 Fancam by -wA-

2秒前又有段琳仔飯拍 , 仲要WA大神出手

已睇....
wa大神近來已經好少出手

啱啱溫完書上水見咁多人表示dse輕鬆，
叫我呢個retaker情何以堪

洗唔洗瘀到咁呀
屌屌屌

6科加埋10分 數學輕鬆U
諗緊如果出黎有咩做

14分唔上唔落 所以冇讀落去

唔通我條片既下集又要催大家淚?

其實早D出黎做野都好既，
又唔洗還大學筆債，
又多4年工作經驗
對我黎講入大學係真係想學知識，
今年死都要死都入去

催淚是常識吧
btw有琳仔肚腩睇

2YEAR應援損夠500$既Buddies

麻煩填一填件 Tee 要咩size

同埋有幾位Buddies我冇你地電話 驚到時聯絡唔到你地交收 , 得閒既wtsapp我啦

表格上有我電話

加油

入U除左學知識外，其實可以學到好多之後出黎社會嘅技巧同人脈
有機會就盡力去考入去啦

好少見人返學真係求知識， 巴打你要加油呀

又一粒鐘

聽講大學有好多女食 又有o camp玩
這些體會

你都係唔駛訓，訓極都未訓到

懵兄 你明天不用上班嗎

呢個就睇你讀邊科啦

懵佬夠鐘起身屙尿

要呀 4粒鐘後見
而家份工越做越精神，冇之前啲工咁悶唔會瞌眼瞓

乜野工 我做個份日日都可以上倉訓教...

黎啦

入大學唔緊要,但入去就認真少少讀書
唔好為左上莊溝女同玩而入
而家d full time入到大學上莊食女住hall
玩呢樣玩果樣玩通宵就話自己咩好chur好搏無悔咁
我心諗你一年交成十幾萬學費做過d乜野黎

都話做職安真漢子
搬下做下學下 做得快可以食個下午茶
已上手 但仲有大把野學 跟左個好師傅（潛水buddy)

為張紙 出黎做野識人好過識做野

呢啲咪叫享受囉，唔似我 人地x緊女 我係到叫春
但當關乎到錢，屌我一定認真讀去到盡

基本上出黎除左識人,實際做野實力都好緊要
尤其是而家張紙既數量開始多
到經濟唔掂既時候你識幾多人都哂氣

當你出黎社會之後會發覺張紙唔係最有用，反而係知識同響入面識人先幫到你

以前唔識 好撚毒 有大客黎都埋頭苦幹做野 / 上黎，唔識打關係鋪定後路。
而家返工都冇咩上黎同loop sns，
周圍識下人 到時學完呢樣又跟下其他人學野
識打關係真係幾重要 你幫到人人哋你又學到野 但

我唔記得左 以為你仲係之前個份

唔怪得咁fatfat啦

💰？
岩岩入行半個月，下個月加薪
但而家已經有之前撈文職既月薪加ot
放假又free

但又唔可以否認張紙係入場券
當然出到黎做野又係另一回事
出黎社會打滾幾年個人真係會成熟左

工作環境會逼你成長
如果咁岩你個工作環境黑暗就更加......

咁你搵到自己鐘意做嘅工又搵到錢真係恭喜你呀

agger

其實個人本身毒入左u一樣係毒
自己讀書個時一放假就返part time
自己賺錢交學費，當人地畢業揹住幾十萬債係身，
自己就無債一身輕其實都幾有成就感

所以而家咪變左大神成日去韓國

大神

星期六日打多份part time就會覺得人生可以好充實

我毒工程呀...喊出黎

訓前一叫 崔俞娜世界第一

早抖 黨員

幫手推推

推

臨訓前叫春
我愛妳崔俞娜 永遠都咁愛妳

呢個po好多高層工程jj，我做最低級

好似已經可以夾手夾腳起間房送俾女友

Buddy們早晨

又夠鐘起身做港豬

早晨，夠鐘返工開會

咁多位早晨

早晨，夜晚果然精彩。
可惜我分工要番工，睇唔到live.
好多在學巴打，加油。沙紙都真係入場券，睇你係想做d乜。
小弟當年係炒左AL, 去讀asso再non jupus 入番大學。讀自己有興趣既會比較易過(雖然中意得果d多數都係無乜用)。
有得選擇又有興趣既讀完書先做野，半工讀好痛苦。

我份工要番早

永動24小時

要推到cb

銀仔係咪瘦左
年青人新陳代謝快，話瘦就瘦

條友要下巴尖，咁樣短髮先好睇嘛

銀仔幾時有瘦過

瘦黎瘦去咪又係有雙下巴，
好心佢啦 留返長頭髮漲卜卜先好睇

想問下女友去歐洲有冇機會出碟

女友去濟洲都有出碟 女友去歐洲應該唔會唔出掛

濟州

今日 好靜

早晨阿。

我仲有最尾3集都未睇

去哪兒係somu版權，有權話事。
而去旅行版權歸於電視台，所以出碟雙方要同意先得。
更詳盡嘅情況交返比財經部嘅手足

去哪兒隻碟 刻意唔睇最後個集加個special clips
歐洲淨係睇左一集

琴日攰到今日，戰鬥力下降

好正架俞b 釣大魚

我都知好正
但我唔想咁快睇完 所以一直都唔睇最後一日同個clip
不過我要搵日唔出街就可以睇晒所有女友野

我連碟都未開放左係度供奉

有得揀想出左女友玩狗先，幾好睇
不過睇黎無乜可能

早

好凍

玩狗個時都冇諗過咁紅，邊有留啲特別既花絮放係碟到俾比我地睇

隻sg17真係未拆。三月都黎

最尾果集係咪呢世都唔會有中字英字都好阿

好懷念
情情真係娶得過
佢一d都唔鐘意鬧人

same here供奉中。
香港係無得賣寵物小精靈隻post?

隻ost, stupid auto correction

還掂放得上vlive
應該出碟都冇問題既

我冇娶錯佢

我都想知有無

多謝咁多位巴打幫下手打氣，
最辛苦都係就考呢幾個月，越黎越大壓力，
如果真係入左大學真係唔會上莊，見到D friend忙到痴線，
又唔係話特別有咩用，最多都係做下part time，
況且要留返D時間追CB

節食呢兩個字 好耐冇聽過

咁多多靚相 又有片
400蚊啦

5月前唔比成日上黎

希望會出blu ray

唔好咁啦，已經無打機，
上黎吹下水都得掛
btw上年cd rom緊既時候就係因為咁無追post，
之後追返已經係第50幾個

幾時開始考？

做得好，唔好追返前50個就得

讀書巴打努力

巴打努力

加油啊！希望巴打學有所成

加油呀
盲字都唔識多個既我表示支持

加油 巴打加油 女友會眷顧你

放飯上下水 睇吓有冇人先

秒你

有人

hi

啱啱訓醒

今日番完工 放工又要去練表演啲野啦 好撚煩呀

紅髮仙隊都幾靚

當跳俾俞娜睇得架啦

午安

等fan cam

如果真係就好 但啲人 我當唔到

收工成十一點 再練落去會死人

上莊完全哂時間，浪費青春，點解唔好好讀書？好少見又上莊又讀到書既人

我個fd就係.................不過係好少數好少數嘅csl先可以又上莊又攞1st hon
我都有上莊不過差d奶野，好彩最後都追番GPA唔會冇hon

今朝坐車唔見左部電話
個心嚇撚到
好在有好人
執到比返我

如果無左部電話
我同呢度既巴打就要失聯啦

好人有好報

點撚解娘娘幫我揀咗題目都會fail咗qp

又可以慳返去三場fs

真心多謝好心人

請問女友平均要買幾隻碟先可以去fs ?

1-20

睇黎女友要再努力d

比起佢地cb，我更加想知佢地幾時黎香港開concert

暫時夠架啦，等我地去完今次fs之後先再上位到時先要爆多d碟

過廿隻我先唔去，搵笨

我諗有排都未輪到香港

呢度會有團過去？

宜家希望有好心人可以收留女朋友Mwave親簽

上ig 賣啦

等左好內了

做乜要賣左佢

大神m&g 爆左十八隻

唔使客氣

我都仲有6隻lol同1隻snowflake係櫃

屌又一po

全部簽左名
勁

睇呢張相 我要面壁

你地成日咁樣唔得架喎

Occe巴變哂